莫講話買餸，叫雞都要叫著個錢大媽咁款既

唔俾過夜
因為錢大媽唔賣隔夜肉

有冇概念圖？

錢錢 大大 媽媽 媽媽 媽媽